plum food外賣 做咩咁多後生靚女做? 好高人工嫁?

見d女做親都唔差 好奇怪
d重野就比哂d男人做 真係幾爽

10

屌 自己食飯時間落街都睇到啦

9

班狗撚好煩架

8

男女比例起馬55波
仲要全部熱褲 真係好癲 唔知係咪有特別服務

7

6

5

4

3

2

1

好似仲有好多大隻仔

0

屌

廢話少講你老母已被處決

我果度都係 個個超熱褲

bam!

想入去做

你

冇圖

你老母都比我屌到bam bam聲

文字討論？

15k Entry post

自己食晏個時落去睇咪有
質素參差不齊 但全部都好後生 邊度請返黎

Fulltime留名

我都想知，佢地有個office喺我公司附近

究竟hr department 係咪收咗檔 幾日前遞咗application都冇消息

有無試工？
而家請人cut左筆直

冇 連消息都冇 fg entry係咪avg 15k
手足你邊個環頭

舊個hr辭左職 等下喇

咁搞笑 但唔係成間公司幾百個人 一個hr唔做會咁大影響
thanks btw

舊果個出手好鬆手，而家果個不了

港島但唔係總部

而家果個好似以前係到做過

上面玩緊接龍班小學雞岩岩先升中一
點樣出去食晏

多人apply麻 我見仲keep住有新人

扮乜啊？

而家平均幾多 之前聽聞up to 20k

中環之前見到好多高大鬼仔做，又有鬼妹仔

樓主青頭？

其實係做啲咩

新入果啲好低，低舊果批最少都18

低到12k?

出餐廳拎飯，搵餐廳合作，編餐單
大概

出餐廳拎飯再去送外賣？
請班後生女送外賣

近日我拎飯果陣都見到有幾個新嘅女仔做

仲要係mt

咁唔知了

翻過幾個月 都幾高人工㗎 $70-80/hr

之前番過trial day 7月
offer 比20k我 我都唔做full time
得閑番下pt算 夏天太熱不了

好樣衰

有，幫襯佢買個十個飯可以出一次火

石門?
同事lol?

ST 啦擺明

唔熟sor

又一城嗰頭好多大隻仔

job title 係咩 好想知佢哋點寫落cv
job details 高級外賣員

數碼港有條鬼鬼地嘅𡃁妹串到仆街

好似係叫mt

嘩 屌 行路送外賣都20k 唔怪知咁多囡囡做

垃圾公司

緊係啦

知唔知佢d飯賣幾$

50幾蚊1個
野飲成30蚊支

差唔多啦五十幾蚊

二萬真係好高

如果pizzahut 死左游泳果個去做呢間咪唔洗咁辛苦

條仔無錢要着返中學條xs褲?

d女真係好正
但之前追post話呃人唔敢用

係咪成日呃人試工 做免費helper?

發夢見到

收到LinkedIn msg問想唔想做MT
但不了

比機會你學野呀on9

仲想要人工?

發夢見到

嘩 咁高

I DEAL

垃圾公司垃圾管理層

分享下

師兄講黎聽下?

好正喎個app
我喺數碼港返工無呢個app無啖好食

成功俾你引到我去search plum food

食野都要人送 懶到出汁

樓主係咪打手？

冇腰又要捲起件衫
係咪覺得自己好索

屌 當你周圍都冇野食就知

南記果d都有得送
行去來回都半個鐘啦

$80/hr 每日得3-3.5hr

點見工

BOC定CHB?

Agger
垃圾公司請垃圾
成日都整到個pantry污煙漳氣
仲成日都俾管理處投訴

留tg

開乜撚野post
自己單機飽去

佢係好索

樓上

嘩 屌 咁撚淫

Summer job做過pt
做左個半月 有無同事

我反而想睇另外一條女

D女剩係派傳單
野都唔講多句
執野又慢過人

agree

識真人 搞唔掂

more details?

外賣淨係送野食既咩

plum主要業務唔係送上門架
同deliveroo唔同

?

無野食都唔開啦 佢放係旺區
完全係反智 落得街去食好過 仲要返office 對住班人食 話歎其他區美食 唔太覺 五十幾又細

give me最右okay?

佢個價好多時同堂食一樣, 甚至可能平啲

咁當然要啦 但為什麼要 有更好選擇堂食

公司附近啲餐廳食厭咗
想多啲選擇囉

同時lunch time好食少少嘅餐廳多數都要等位
啲位又迫, 餐廳又嘈
買返埋位聽住歌食唔好咩

香港地有幾難搭車去食都可以

坐7,8個鐘都唔厭

真人咁樣 你話掂唔掂

我OK
想問下叫外賣包唔包埋呢條女

任包嫁！

Fg 18k, 有朋友做緊

p到咁....點認

得18k咁少
你朋友比人搵笨了
至少20k